[無圖] 有好多綠色蟲蛋係屋企

到底係咩嚟
仲要不斷有啲拍翼聲
唔敢再翻房

ohshit

臭撚到

壯陽聖物 大陸賣緊900蚊人仔一公斤

呢鋪樓主fat fat

咁出名都唔識

臭屁蟲

樓主可以搵定屋搬

數下係咪14粒

係就準備定身後事

要整爆佢，如果唔係會生蟲

拿拿聲掃走佢

因其尿液有毒，如要烹調臭屁蟲，東莞人便會先煮40至45度的暖水，將臭屁蟲倒入讓牠「排尿」。30分鐘後，當臭屁蟲死了並去除所有尿液，他們便會用牙刷慢慢刷乾淨其腹部的白色粉末，然後去除其翅膀和尾部分，再瀝乾倒入油鍋慢火炒幾分鐘。

經過炒炸的臭屁蟲會變得非常香脆可口，有食客更介紹可添加杜仲、豬尾、五指毛桃、陳皮等藥材煲湯，更加美味。

又有龍珠

又話無圖

樓主仆街啦佢地生長速度用次方計

唔計呀爸呀媽下一輪有196隻蛋

唔敢行近

唔可以行近，臭屁蟲老母見到有人整自己d蛋會飛出黎噴毒汁

屌你咩

荔枝樁即係臭屁蟲
快啲整走佢
蜉左出黎就仆街了
試過應該件衫有
著左出街爬到我成身成頭都有

RIP樓主一路好走

粒蛋識爬？

係啲蛋蜉左做蟲
跟左我出街痴撚線